盤菜根本就係人民公社既大鍋飯，係小農DNA既劣等人先會食

盤菜瑩子都係

老衲是不死的

唔關小唔小農事....
問題係幾種味道唔夾嘅嘢倒埋一齊再都同一隻汁浸住...
搞到啲味不倫不類........

真

同龍門一樣
狗也不屌

衰過部隊鍋 以前每逢年初一都係比兜盤菜臭醒

睇錯左盤菜瑩子係人民公廁